{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046244",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 비사이드풀빌라"
    },
    "text": "B。 SIDE(ビーサイド)は東海岸盈徳海辺に位置するモダンなスタイルのフルヴィラペンションです。 全客室は一軒家型メゾネットタイプで、屋外個別プール、室内個別プールを保有しております。 宿泊料にはプールの利用料が必須で、プールの大きさや温度は客室によって異なります。 追加人数は別途料金が発生し、炭グリルセットとバーベキュー設備も提供されます。 B。 SIDEは盈徳と蔚珍の観光名所を一緒に楽しむことができます。 お客様に最高の旅行と思い出を提供するために最善を尽くします。 駐車は可能で、カフェでは休息とコーヒーを楽しむことができます。 ルーフトップテラスでは余裕を感じることができ、朝食も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "B。 SIDEはどこに位置していますか？",
            "answer": "B。 SIDEは東海岸盈徳海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "B。 SIDEの客室は一軒家型メゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "B。 SIDEの客室には屋外個別プールと室内個別プールが備わっています。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEの宿泊料には何が含まれていますか？",
            "answer": "B。 SIDEの宿泊料にはプールの利用料が必須で含まれています。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEの追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "B。 SIDEの追加人数は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEでは炭グリルセットとバーベキュー設備が利用できますか？",
            "answer": "B。 SIDEでは炭グリルセットとバーベキュー設備が利用できます。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEは盈徳と蔚珍の観光名所を一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "B。 SIDEは盈徳と蔚珍の観光名所を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "B。 SIDEでは駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEのカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "B。 SIDEのカフェでは休息とコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEのルーフトップテラスで何ができますか？",
            "answer": "B。 SIDEのルーフトップテラスでは余裕を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "B。 SIDEでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "B。 SIDEでは朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 418
    }
}